「少女時代-Oh!GG」五成員 再度與SM娛樂續約

【大紀元2020年09月08日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）今日（8日）SM娛樂宣布，旗下人氣女團少女時代的太妍、潤娥、俞利、孝淵與Sunny都已與公司續約，今後公司也會繼續支持她們在各種領域中的活動。

2017年10月，少女時代成員徐玄、秀英與Tiffany選擇離開SM娛樂，太妍、潤娥、俞利、孝淵與Sunny則與SM娛樂續約。2018年9月，與SM娛樂續約的五位成員組成「Girls’ Generation-Oh!GG（少女時代-Oh!GG）」，發行了《Lil’ Touch》。

目前少女時代的成員或以Solo歌手身分活動，或以透過參與戲劇演出、綜藝節目、廣播節目等方式活躍於演藝圈，上月迎來少女時代出道13周年之際，還公開了「全體成員」合照，與粉絲同慶。

大媽時代

為隱定公司股價打下強心針

5個人努力出道